中學生涯未試過同女同學一齊影相是否人生遺憾？

做咩咁毒

巴打男校？

男女...

人如其名...

唔會呀, D女同學會問我影唔影相。

那動人時光，不用常回看

唔係遺憾
係缺陷

巴打一定好靚仔

就算幾毒都好,last day/grad din都一定有女同學同你影

grad din 幾乎全級逐個影齊
佢搵我多過我搵佢

利申 毒L

班相都有張掛

我試過
彌足珍貴的一次

我屌你老母啊！！！
男校

渣ga , 重讀啦！

男校呀你老母

grad din俾人kiu手 食曬波餅

屌 冇呀

冇呀屌你

影班相都有啦

唔俾毒到班相都唔影咩

謝師宴毒男都冇...